大家用開咩broker 去做交易?

本身用開Interactive broker (IB pro)，但發現好多時每個月要俾錢買data + Platform using fee 好on9。

富途牛牛
用過一次之後永遠唔會再用

Interactive broker (pro)

如果喺Tier，每一次交易大約喺USD 0.35。每個月你要俾~USD 14.5買real-time data，TWS 每個月都要俾USD 10。你果個月commission 過USD 10，可以waive 走其中USD 10。我自己用緊IB (pro)，覺得佢最好好處有下面幾個:
1. 佢訂單執行速度喺快(唔知喺咪因為每個月要俾平台費USD 10)
2. Multi-market exposure(可以用嚟買到全球大部份市場產品)
3. 借margin 好平
4. 買美金好平

但喺唔知喺咪開始做得多交易，commission 開始貴、平台使用費、data subscription 令我諗緊: 其他broker 都已經無咗，點解我仲要俾?

所以問下大家用緊咩broker
(有諗過TD Ameritrade，但上網聽聞佢個order execution 速度好慢? )

CS

我估因為只要你做交易開始多~一個月大約一百個(買賣、scalping)，就會睇到IB 個commission 夠你食幾個晚餐

除非你唔開槓 唔係除左IB仲有咩選擇

Bloomberg機

富途

支牛.

ib係貴 但margin平到癲 圍翻條數仲係最平

同我一樣，所以先想轉回去其他Platform。
有冇人用過Charles Schwab 個StreetSmart Edge?

我用緊
佢唯一比較低能係pre-market d價唔太識update

Box

之前都有問過人佢喺唔可以用pre-market order(用就好似要上佢個網，唔可以用SSE)，如果用SSE，pre-market order 呢個問題可能要用其他方法處理

係可以用佢trade埋pre-market同extended hour
我意思佢update premarket stock price唔識自己跳,可能Nasdaq total view問題
整體算好

sofi

9成連登仔都用G牛

78萬後 就冇問題

commission都喺0.35一張

正常黎講, 樓主講既費用(美股期權data同月費)全部都免收
利伸 options trader

果10+4.5 其實都唔多，最貴喺佣金

有免咩
唔係都係10+14.5一個月咩

fyi TD Robinhood 全部近期都試過死ser (好似)
TWS係唔user-friendly 但execution 黎講IB好難輸